{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 도요펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は基準人数に対するもので、超過すると追加料金が発生し、追加人数のリクエストの際にはペンション管理人にご相談ください。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外は不可能であり、付帯施設がある場合は追加で利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、誤差による重複予約の場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンションではIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーや海水浴場近くの予約特典をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に対するものです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストの際にはペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、追加料金が発生します。予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の利用料金は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約の場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーや海水浴場近くの予約特典をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 447
    }
}